中國洪水新聞上唔到微博熱搜，日本洪水鰻魚店冇左個汁就上到熱搜第19名。

成班人日日睇住外國點衰
自己國家點衰就扮睇唔到
早幾日個熱搜係日本洪水死52人
但中國洪水死100幾人就上唔到熱搜

究竟依班人個腦咩構造

熱乜撚搜
中央要你地睇乜就睇乜啦

養豬養得耐

計熱度
不過上左熱搜 中共唔岩心水可以整走咁解
成日有直上直落既熱搜出現

YSL28 第3名

依d係買熱搜 右邊藍色logo

因為都無事兒

咁都有得買

話曬全國最多人用既app之一
當然有得賣廣告 不過好貴下
右邊藍色「薦」就係公開係廣告來

之前系 鬥魚 彈幕問關於水災既野

依家被禁言一年

咁先好

第二個有d興趣睇下

好慘的 真的

咁先想睇

4次

無上即係無死啦
無死即係假新聞

第一位係咪馬英九看手錶啲fd

又斷又折疊咁都未死得仲出院

very fucking amazing

党要你睇咩就睇啦
咁多野講

真心想知用麵粉洗提子會點架？

遲早日本洪水死人多過中國
你信唔信

人哋樽鰻魚汁緊要好多
失去咗真係好可惜
不過班豬信政府嘅心
係唔會隨住洪水流走ga
繼續信政府,唔怕!!
上游即管放水過嚟la
佢地還有黨